有無人會用Surface當Notebook 用？

是咁的，因為我對Notebook既keyboard同mouse 十分唔習慣
想睇下有無人會用平板電腦再自己插keyboard同mouse上去當文書機用？
收工就咁掹走就okay

放心絕大部分人喺絕大部分時間都係用無線mouse 因為window實在太難用 舞唔掂佢 touchmon 形同虛設

你覺得自己好型好瀟灑？

巴打 我又唔係咁既意思
只係真心問下大家意見～

筆+keyboard 唔用滑鼠

用緊sp4+type cover+pen+arc mouse

same
pro3+typecover+arc+pen

Sp4+pen+touchcover

用緊surface pro 4做notebook

touchmon有筆再轉tablet mode既話係幾好用

公司好多it狗係當notebook用

不嬲都當佢係notebook咁用

大家對notebook keyboard / typecover 會唔會好唔習慣？！

sp4個typecover其實好好撳
touchpad 好順 不過有滑鼠會再好D

各位surface pro 用家,想問下佢QC掂唔掂

用左大半年冇咩問題